問我點解唔笑下

番工賣笑咩你老母

最撚憎你呢D ON9返工賴有個性,返工係咁架啦,真係你想唔笑就唔笑呀?
返左幾耐工呀?

笑係俾面
唔笑係人權
問人點解唔笑係無禮貌
覺得應該陪笑係on9
我就會屌班𡃁點解成日笑態度唔認真

唔係嗰個返服務業嘅

服務業唔笑俾人投訴就抵撚死
香港咁多閪客都唔執生

Office工唔笑一係你就靚仔到仆街 正常至毒撚樣就預俾人杯葛到天荒地老

對上司唔會 同同事會

岩呀，office你咪慢慢玩自閉，成班同事背後笑緊你傻閪